點解大馬叫大馬？有冇馬來仔可以解釋吓？

去過n次轉機，我真係覺得馬來人好垃圾
又懶又蠢
講緊皮膚黑個啲 馬來西亞憑什麼叫自己做大馬？

條撚夠大掛